[推到所有報社見到] 麻煩以後所有post附上簡單英文version

[推到所有報社見到] 麻煩以後所有post附上簡單英文version，咁樣先方便全世界所有人廣傳香港發生緊既事，否則只有香港人自己睇得明根本冇用！

幫推

麻煩幫手叫報社做多步